{
	"questions":[
		{
			"id":"1",
			"Question":"我还告诉你，你是____，我要把我的教会建造在这____上；阴间的____，不能胜过他。",
			"A":"彼得，磐石，权柄",
			"B":"约翰，地面，能力",
			"C":"雅各，坚石，权力",
			"D":"西门，高地，权能",
			"Answer":"A",
			"Money":"8",
			"Out":"太16：18"
		},
		{
			"id":"2",
			"Question":"“若是不听他们，就告诉上帝；若是不听上帝，就看他象外邦人和税吏一样。”这句经节是对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"太18：17"
		},
		{
			"id":"3",
			"Question":"你们要结出____来，与悔改的__相称。不要自己心里说：“有亚伯拉罕为我们的祖宗。”我告诉你们，神能从这些石头中，给亚伯拉罕兴起____来。",
			"A":"良善，灵，后裔",
			"B":"信心，心，后嗣",
			"C":"果子，心，子孙",
			"D":"圣灵，灵，后代",
			"Answer":"C",
			"Money":"8",
			"Out":"路3：8"
		},
		{
			"id":"4",
			"Question":"“我赐给你们一条新命令，乃是叫你们彼此相爱；我怎样爱你们，你们也要怎样相爱。” 这句经节是对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"约13：34"
		},
		{
			"id":"5",
			"Question":"但圣灵降临在你们身上，你们就必得着____，并要在________，犹太全地，和撒马利亚，直到____，作我的见证。",
			"A":"力量，亚革大马，末了",
			"B":"能力，耶路撒冷，地级",
			"C":"权柄，旁非利亚，复活",
			"D":"圣灵，以色列地，离开",
			"Answer":"B",
			"Money":"8",
			"Out":"使1：8"
		},
		{
			"id":"6",
			"Question":"“于是以色列全家都要得救。如经上所记：必有一位救主从锡安出来，要消除雅各家的一切罪恶。” 这句经节是对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"罗11：26"
		},
		{
			"id":"7",
			"Question":"我若能说万人的____，并天使的话语，却没有爱，我就成了鸣的锣，响的钹一般。",
			"A":"言语",
			"B":"方言",
			"C":"话语",
			"D":"词语",
			"Answer":"B",
			"Money":"2",
			"Out":"林前13：1"
		},
		{
			"id":"8",
			"Question":"我们在一切患难中，他就安慰我们，叫我们能用神所赐的安慰去安慰那遭各样____的人。",
			"A":"困难",
			"B":"试探",
			"C":"苦难",
			"D":"患难",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"林后1：4"
		},
		{
			"id":"9",
			"Question":"他所赐的，__________，有牧师和教师，为要成全圣徒，各尽其职，建立基督的身体。",
			"Answer1":"使徒",
			"Answer2":"先知",
			"Answer3":"传福音",
			"A":"I",
			"B":"I, II",
			"C":"I, III",
			"D":"以上皆是",
			"Answer":"D",
			"Money":"5",
			"Out":"弗4：11-12"
		},
		{
			"id":"10",
			"Question":"又将万有服在他的脚下，使他为教会作万有之首。____是他的身体，是那充满万有者所充满的。",
			"A":"上帝",
			"B":"耶稣",
			"C":"教会",
			"D":"基督",
			"Answer":"C",
			"Money":"2",
			"Out":"弗1：22-23"
		},
		{
			"id":"11",
			"Question":"“愿颂赞归与我们主耶稣基督的父神！他在基督里曾赐给我们天上各样属灵的福气。” 这句经节是对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"弗1：3"
		},
		{
			"id":"12",
			"Question":"他救了我们脱离________，把我们迁到他爱子的国力；我们在爱子里得蒙救赎，罪过得以赦免。",
			"A":"罪恶的困锁",
			"B":"恶人的捆绑",
			"C":"黑暗的权势",
			"D":"罪人的诱惑",
			"Answer":"C",
			"Money":"2",
			"Out":"西1：13-14"
		},
		{
			"id":"13",
			"Question":"“我们的盼望和喜乐，并所夸的冠冕是什么呢？岂不是我们主耶稣来的时候，你们在他面前站立得住吗？”这句经节是对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"帖前2：19"
		},
		{
			"id":"14",
			"Question":"倘若我耽延日久，你也可以知道在神的家中当怎样行。这家就是永生神的教会，真理的____________。",
			"A":"柱石和根基",
			"B":"道理和知识",
			"C":"恩典和赐福",
			"D":"基础和开始",
			"Answer":"A",
			"Money":"5",
			"Out":"提前3：15"
		},
		{
			"id":"15",
			"Question":"若有无可指责的人，只做一个_______，儿女也是信主的，没有人告他们是放荡不服约束的，就可以设立。",
			"A":"妇人的丈夫",
			"B":"女人的伴侣",
			"C":"人的妻子",
			"D":"家庭的为首",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"多1：6"
		},
		{
			"id":"16",
			"Question":"有名录在天上诸长子之会所共聚的总会，有________和被__________的灵魂。",
			"Answer1":"审判众人的神",
			"Answer2":"成全之义人",
			"Answer3":"不能震动的国",
			"A":"I, II",
			"B":"II, III",
			"C":"I, III",
			"D":"以上皆是",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"希12：23"
		},
		{
			"id":"17",
			"Question":"唯有你们是被__ __ __ __ __，是有__ __ __ __ __，是__ __ __ __ __，是属神的子民，要叫你们宣扬那召你们__ __ __ __ __ __ __ __ __的美德。",
			"Answer":"拣选的族类, 君尊的祭司, 圣洁的国度, 出黑暗入奇妙光明者",
			"Money":"10",
			"Out":"彼前2：9"
		},
		{
			"id":"18",
			"Question":"“然而有一件事我要斥责你，就是你把起初的爱心离弃了。”这句经节对还是错？",
			"A":"言语和舌头",
			"B":"心灵和行为",
			"C":"思想和行动",
			"D":"爱心和信心",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"约一3：18"
		},
		{
			"id":"19",
			"Question":"“我们的盼望和喜乐，并所夸的冠冕是什么呢？岂不是我们主耶稣来的时候，你们在他面前站立得住吗？”这句经节是对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"启2：4"
		},
		{
			"id":"20",
			"Question":"你要写信给__ __ __教会的使者说，那__ __的，__ __的，__ __ __ __的说：我知道你的__ __，你的__ __（你却是富足的）,也知道那自称是__ __ __所说的__ __ __，其实他们不是犹太人，乃是__ __一会的人。",
			"Answer":"士每拿，首先，末后，死过又活，患难，贫穷，犹太人，毁谤话，撒旦",
			"Money":"10",
			"Out":"启2：8-9"
		},
		{
			"id":"21",
			"Question":"所以，你应当悔改；若不悔改，我就很快地来到你那里，用我______攻击他们。",
			"A":"手中的矛",
			"B":"言语的刺",
			"C":"眼中的火",
			"D":"口中的剑",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"启2：16"
		},
		{
			"id":"22",
			"Question":"然而有一件事我要责备你，就是你容让那自称是先知的夫人______教导我的仆人。引诱他们行奸淫，吃祭偶像之物。",
			"A":"亚细亚",
			"B":"巴兰",
			"C":"耶洗别",
			"D":"以上都不是",
			"Answer":"C",
			"Money":"2",
			"Out":"启2：20"
		},
		{
			"id":"23",
			"Question":"你要写信给撒狄教会的使者，说：那有神的___________的，说：我知道你的行为，按名你是活的，其实是死的。",
			"A":"七号和七角",
			"B":"七灵和七星",
			"C":"七灯和七象",
			"D":"七座和七体",
			"Answer":"B",
			"Money":"2",
			"Out":"启3：1"
		},
		{
			"id":"24",
			"Question":"你要写信给__ __ __ __教会的使者，说：“那__ __，__ __，拿着__ __ __ __ __，开了就没有人能关，关了就__ __ __ __ __的，说：我知道你的__ __，你略有一点__ __，也曾__ __ __ __ __，没有__ __ __ __ __。看哪，我在你面前给你一个__ __ __ __，是无人能关的。",
			"Answer":"非拉铁非, 圣洁, 真实, 大卫的钥匙, 没有人能开, 没有人能开, 行为, 力量, 遵守我的道, 弃绝我的名, 敞开的门",
			"Money":"20",
			"Out":"启3：7-8"
		},
		{
			"id":"25",
			"Question":"“我知道你的行为，你也不冷也不热。我吧不得你或冷或热。你既如温水，也不冷也不热，所以我必从我口中把你吐出去。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"启3：15-16"
		},
		{
			"id":"26",
			"Question":"______________，必然得救；不信的，必被定罪。",
			"A":"信而受洗的",
			"B":"信而领受的",
			"C":"信而接受的",
			"D":"信而去传的",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"可16：16"
		},
		{
			"id":"27",
			"Question":"“你回家去，传说神为你作了何等大的事。”他就去，满城里传杨耶稣为他做了何等大事。这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"路8：39"
		},
		{
			"id":"28",
			"Question":"但圣灵降临在你们身上，你们就必得着能力，并要在__________________，直到地极，作我的见证。",
			"Answer1":"耶路撒冷",
			"Answer2":"犹太全地",
			"Answer3":"撒玛利亚",
			"A":"I, III",
			"B":"II, III",
			"C":"I, II",
			"D":"以上皆是",
			"Answer":"D",
			"Money":"5",
			"Out":"徒1：8"
		},
		{
			"id":"29",
			"Question":"（彼前2：9）请背诵这个经节。",
			"Answer":"唯有你们是被拣选的族类，是有君尊的祭司，是圣洁的国度，是属神的子民，要叫你们宣扬那召你们出黑暗入奇妙光明者的美德。",
			"Money":"15"
		},
		{
			"id":"30",
			"Question":"到了日期，借着传扬的工夫把他的道____了；这传扬的责任是按着神我们救主的____交托了我。",
			"A":"显明，命令",
			"B":"诉说，律法",
			"C":"传扬，责任",
			"D":"教导，知识",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"多1：3"
		},
		{
			"id":"31",
			"Question":"“我传福音原没有可夸的，因为我是不得已的。若不传福音，我便有祸了。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"林前9：16"
		},
		{
			"id":"32",
			"Question":"但神既然验中了我们，把_____托付我们，我们就照样讲，不是要讨人的喜欢，乃是要讨那_____我们心的神喜欢。",
			"A":"福音，察验",
			"B":"命令，审查",
			"C":"嘱咐，查看",
			"D":"冠冕，盼望",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"帖前2：4"
		},
		{
			"id":"33",
			"Question":"“你们要称谢耶和华，求告他的名，在万民中传扬他的作为！” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"代上16：8"
		},
		{
			"id":"34",
			"Question":"我要一心_____耶和华；我要_____你一切奇妙的作为。",
			"A":"称颂，赞美",
			"B":"歌颂，感谢",
			"C":"感谢，查验",
			"D":"称谢，传扬",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"诗9：1"
		},
		{
			"id":"35",
			"Question":"神啊，自我_____时，你就教训我；直到如今，我传扬你_____的作为。",
			"A":"幼年，美妙",
			"B":"年幼，奇妙",
			"C":"年小，一切",
			"D":"幼小，美善",
			"Answer":"B",
			"Money":"2",
			"Out":"诗71：17"
		},
		{
			"id":"36",
			"Question":"“我必不至死，仍要存活，并要传扬耶和华的作为。”这节经节出自诗篇几章几节？",
			"A":"118：7",
			"B":"117：10",
			"C":"118：17",
			"D":"117：20",
			"Answer":"C",
			"Money":"1",
			"Out":"诗118：17"
		},
		{
			"id":"37",
			"Question":"“我乐意将至高的神向我所行的神迹奇事传扬出来。”请问这个经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"但4：2"
		},
		{
			"id":"38",
			"Question":"“要向耶和华歌唱，称颂他的名！天天传扬他的救恩！”请问这个经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"诗96：2"
		},
		{
			"id":"39",
			"Question":"“唯有基督在我们还作罪人的时候为我们死，神的爱就在此向我们显明了。”这个经节出自罗马书几章几节？",
			"A":"2：6",
			"B":"3：10",
			"C":"4：2",
			"D":"5：8",
			"Answer":"D",
			"Money":"1",
			"Out":"罗5：8"
		},
		{
			"id":"40",
			"Question":"背诵约翰福音3：16-17节",
			"Answer":"神爱世人，甚至将他的独生子赐给他们，叫一切信他的，不至灭亡，反得永生。因为神差他的儿子降世，不是要定世人的罪，乃是要叫世人因他得救。",
			"Money":"10"
		},
		{
			"id":"41",
			"Question":"因为罪的工价乃是死；唯有神的______，在我们的主基督耶稣里，乃是______。",
			"A":"恩典，长久",
			"B":"恩赐，永生",
			"C":"赐福，永远",
			"D":"怜悯，永恒",
			"Answer":"B",
			"Money":"2",
			"Out":"罗6：23"
		},
		{
			"id":"42",
			"Question":"我们得救是在乎盼望；只是所见的盼望不是盼望，谁还盼望他所见的呢？但我们若盼望那所不见的，就必__________。",
			"A":"耐心等待",
			"B":"得着永恒",
			"C":"互相效力",
			"D":"忍耐等候",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"罗8：24-25"
		},
		{
			"id":"43",
			"Question":"这代要对那代颂赞你的______，也要传扬你的______。",
			"A":"作为，大能",
			"B":"能力，盼望",
			"C":"美意，荣耀",
			"D":"荣耀，律例",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"诗145：4，6"
		},
		{
			"id":"44",
			"Question":"神的事情，__ __ __ __ __的，原显明在__ __ __，因为神已经给__ __ __ __。自从__ __ __ __ __，神的__ __ __ __ __是明明可知的，虽是__ __ __ __，但借着__ __ __ __就可以晓得，叫人__ __ __ __。",
			"Answer":"人所能知道，人心里，他们显明，造天地以来，永能和神性，眼不能见，所造之物，无可推诿",
			"Money":"10",
			"Out":"罗1：19-20"
		},
		{
			"id":"45",
			"Question":"“若有人在基督里，他就是新造的人，旧事已过，都变成新的了。一切都是出于耶稣” 请问这个经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"林后5：17"
		},
		{
			"id":"46",
			"Question":"我用_____传扬你口中的一切_____。",
			"A":"嘴唇，律法",
			"B":"嘴巴，命令",
			"C":"嘴唇，典章",
			"D":"嘴巴，训词",
			"Answer":"C",
			"Money":"2",
			"Out":"诗119：13"
		},
		{
			"id":"47",
			"Question":"我们传扬他，是用诸般的_____，劝诫各人，_____各人，要把各人在基督里完完全全地引到神面前。",
			"A":"恩赐，指导",
			"B":"知识，教训",
			"C":"言语，告诉",
			"D":"智慧，教导",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"西1：28"
		},
		{
			"id":"48",
			"Question":"凡我所行的，都是为_____的缘故，为要与人同得这_____的好处。",
			"A":"自己，盼望",
			"B":"福音，福音",
			"C":"上帝，权柄",
			"D":"基督，筵席",
			"Answer":"B",
			"Money":"2",
			"Out":"林前9：23"
		},
		{
			"id":"49",
			"Question":"主对亚拿尼亚说：“你只管去！他是我所拣选的_____，要在外邦人和君王，并以色列人面前_____我的名。",
			"A":"族类，荣耀",
			"B":"祭司，传扬",
			"C":"器具，传达",
			"D":"器皿, 宣扬",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"徒9：15"
		},
		{
			"id":"50",
			"Question":"务要传道，无论得时不得时，总要_____，并用百般的_____，各样的_____，责备人，警戒人，劝勉人。",
			"A":"专心，忍耐，教训",
			"B":"警醒，爱心，教导",
			"C":"纪念，仁爱，教训",
			"D":"谨慎，恩慈，教导",
			"Answer":"A",
			"Money":"5",
			"Out":"提后4：2"
		},
		{
			"id":"51",
			"Question":"以下是雅各所生的儿子，请问哪个名字是错误的？",
			"A":"吕便",
			"B":"犹太",
			"C":"拿弗他利",
			"D":"亚设",
			"Answer":"B",
			"Money":"5",
			"Out":"创1：1"
		},
		{
			"id":"52",
			"Question":"“神看着一切所造的都甚好。有晚上，有早晨，是第六日。”此经节出自创世纪几章几节？",
			"A":"1：31",
			"B":"2：1",
			"C":"1：25",
			"D":"2：5",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"创1：31"
		},
		{
			"id":"53",
			"Question":"“神就照着自己的形像造人，乃是照着他的形像造男造女。”此经节出自创世纪几章几节？",
			"A":"1:23",
			"B":"1:27",
			"C":"2:6",
			"D":"2:9",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"创1：27"
		},
		{
			"id":"54",
			"Question":"诸天述说神的_____，穹苍传扬他的_____。",
			"A":"荣美，作为",
			"B":"荣耀，作为",
			"C":"荣耀，手段",
			"D":"荣美，手段",
			"Answer":"C",
			"Money":"2",
			"Out":"诗19：1"
		},
		{
			"id":"55",
			"Question":"“到第七日，神创造的工已经完毕，就在第七日歇了他一切的工，安息了。” 此经节出自创世纪几章几节？",
			"A":"1:31",
			"B":"2:2",
			"C":"2:5",
			"D":"2:8",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"创2：2"
		},
		{
			"id":"56",
			"Question":"因为世人都犯了罪，亏缺了神的荣耀",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"罗3：23"
		},
		{
			"id":"57",
			"Question":"“因为罪的工价乃是死；唯有神的赐恩，在我们的主基督耶稣里，乃是永生。”这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"罗6：23"
		},
		{
			"id":"58",
			"Question":"请背诵约翰福音14：6。",
			"Answer":"耶稣说：“我就是道路，真理，生命；若不藉着我，没有人能到父那里去。",
			"Money":"10"
		},
		{
			"id":"59",
			"Question":"耶稣在马太福音25：35-36所说的绵羊，对义人的称赞是什么？",
			"Answer":"因为我饿了，你们给我吃，渴了，你们给我喝；我作客旅，你们留我住；我赤身露体，你们给我穿；我病了，你们看顾我；我在监里，你们来看我。",
			"Money":"10"
		},
		{
			"id":"60",
			"Question":"“所以，你们要去，使万民作我的门徒，奉父，子，圣灵的名给他们施洗。凡我所吩咐你们的，都教训他们遵守，我就常与你们同在，直到世界的末了。”这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"太28：19-20"
		},
		{
			"id":"61",
			"Question":"背诵马太福音5：3-10 (八福)",
			"Answer":"虚心的人有福了！因为天国是他们的。 哀动的人有福了！因为他们必得安慰。 温柔的人有福了！因为他们必承受地土。 饥渴慕义的人有福了！因为他们必得饱足。 怜恤人得人有福了！因为他们必蒙怜恤。 怜恤人得人有福了！因为他们必蒙怜恤。 使人和睦的人有福了！因为他们必称为神的儿子。 为义受逼迫的人有福了！因为天国是他们的。",
			"Money":"30"
		},
		{
			"id":"62",
			"Question":"耶和华如此说：“______不要因他的_______，____不要因他的______，____不要因他的______。____的却因他有____，认识我是_____，又知道我喜悦在世上施行____，____，和____，以此夸口。这是耶和华说的。”",
			"Answer":"智慧人,智慧夸口, 勇士,勇力夸口, 财主,财物夸口, 夸口,聪明, 耶和华, 慈爱，公平，和公义",
			"Money":"10",
			"Out":"耶9：23-24"
		},
		{
			"id":"63",
			"Question":"我要求父，父就另外赐给你们__ __ __ __ __，叫他永远__ __ __ __ __，就是__ __ __ __ __，乃世人__ __ __ __的；因为不见他，也__ __ __ __。你们却认识他，因他常与你们同在，也要在__ __ __ __。",
			"Answer":"一位保惠师, 与你们同在, 真理的圣灵，不能接受，不认识他，你们里面",
			"Money":"10",
			"Out":"约14：16-17"
		},
		{
			"id":"64",
			"Question":"愿赐________亲自使你们________！又愿你们的____________得蒙保守，在我们_________降临的时候，完全________！",
			"Answer":"平安的神, 全然成圣, 灵与魂与身子, 主耶稣基督, 无可指摘",
			"Money":"10",
			"Out":"帖前5：23"
		},
		{
			"id":"65",
			"Question":"你们当以____________为心：他本有________，不以自己与神__________的；反倒虚己，取了____的形像，成为________；既有人的样子，就自己____，存心____，以至与死，且死在______上。",
			"Answer":"基督耶稣的心, 神的形象, 同等为强夺, 奴仆, 人的样式,  卑微, 顺服, 十字架",
			"Money":"10",
			"Out":"腓2：5-8"
		},
		{
			"id":"66",
			"Question":"“于是女人见那棵树的果子好作食物，也悦人的眼目，且是可喜爱的，能使人有智慧，就摘下果子来吃了，又给她丈夫，她丈夫也吃了。”这个经节里的女人是谁？",
			"A":"路得",
			"B":"马大",
			"C":"夏娃",
			"D":"利百加",
			"Answer":"C",
			"Money":"1",
			"Out":"创3：6"
		},
		{
			"id":"67",
			"Question":"他们二人的眼睛就明亮了，才知道自己是赤身露体，便拿________的叶子为自己编做裙子。",
			"A":"分辨善恶树",
			"B":"奇异果树",
			"C":"无花果树",
			"D":"牛心果树",
			"Answer":"C",
			"Money":"1",
			"Out":"创3：7"
		},
		{
			"id":"68",
			"Question":"这就如罪是从一人入了_____，死又是从___来的，于是死就临到_____，因为众人都犯了罪。",
			"A":"罪恶，人，各人",
			"B":"众人，罪，他人",
			"C":"恶人，人，所有",
			"D":"世界, 罪, 众人",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"罗5：12"
		},
		{
			"id":"69",
			"Question":"“按着定命，人人都有一死，死后且有审判。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"希9：27"
		},
		{
			"id":"70",
			"Question":"唯有____的，不信的，_____的，杀人的，淫乱的，______的，拜偶像的，和一切______的，他们的分就在烧着硫磺的火湖里；这是第二次的死。",
			"A":"胆怯，可憎，行邪术，说谎话",
			"B":"可憎，辱骂，行诡诈，行恶事",
			"C":"说谎，欺骗，行邪恶，行不义",
			"D":"小信，欺骗，行不义，说谎言",
			"Answer":"A",
			"Money":"5",
			"Out":"启21：8"
		},
		{
			"id":"71",
			"Question":"“我们若认自己的罪，神是公义的，是信实的，必要赦免我们的罪，洗净我们一切的不义。”这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"约一1：9"
		},
		{
			"id":"72",
			"Question":"我必叫你成为_____。我必赐福给你，叫你的名_____；你也要叫别人得福。",
			"A":"首位，得荣",
			"B":"荣耀，得胜",
			"C":"大国，为大",
			"D":"光荣，为胜",
			"Answer":"C",
			"Money":"2",
			"Out":"创12：2"
		},
		{
			"id":"73",
			"Question":"他从一本造出____的人，住在全地上，并且预先定准他们的年限和所住的____，要叫他们寻求神，或者可以____而得，其实他离开我们各人不远；",
			"A":"万民，地方，思想",
			"B":"万邦，国家，思量",
			"C":"万族，疆界，揣摩",
			"D":"万国，地界，揣想",
			"Answer":"C",
			"Money":"2",
			"Out":"徒17：26-27"
		},
		{
			"id":"74",
			"Question":"“你说：你们当寻求我的面。那时我心向你说：耶和华啊，你的面我正要寻见。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"诗27：8"
		},
		{
			"id":"75",
			"Question":"“你岂不曾知道吗？你岂不曾听见吗？永在的神耶和华，创造地极的主，并不疲乏，也不困倦；他的智慧无法测度。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"赛40：28"
		},
		{
			"id":"76",
			"Question":"耶和华的膀臂并非____，不能拯救，耳朵并非发沉，不能听见，但你们的____使你们与神隔绝；你们的罪恶使他掩面不听你们。",
			"A":"强大，罪恶",
			"B":"缩短，罪孽",
			"C":"软弱，恶行",
			"D":"增大，罪行",
			"Answer":"B",
			"Money":"2",
			"Out":"赛59：1-2"
		},
		{
			"id":"77",
			"Question":"唯独你可以____耶和华；他们却不可亲近；____也不可和你一同上来。",
			"A":"亲近，百姓",
			"B":"靠近，民众",
			"C":"敬畏，众人",
			"D":"荣耀，民族",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"出24：2"
		},
		{
			"id":"78",
			"Question":"主说：因为这百姓亲近我，用____尊敬我，心却远离我；他们敬畏我，不过是领受人的____。",
			"A":"行为，嘱咐",
			"B":"心灵，嘱托",
			"C":"舞蹈，托付",
			"D":"嘴唇，吩咐",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"赛29：13"
		},
		{
			"id":"79",
			"Question":"我喜爱良善，不喜爱____；喜爱认识神，胜于____。",
			"A":"行恶，献祭",
			"B":"祭祀，燔祭",
			"C":"罪恶，祭奠",
			"D":"恶行，一切",
			"Answer":"B",
			"Money":"2",
			"Out":"何6：6"
		},
		{
			"id":"80",
			"Question":"“你们不能喝鬼的杯又喝主的杯，不能吃鬼的筵席又吃主的筵席。”这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"林前10：21"
		},
		{
			"id":"81",
			"Question":"“但如今他借着基督的肉身受死，叫你们与自己和好，都成了圣洁，没有瑕疵，无可责备，把你们引到自己面前。”此经节出自歌罗西书，几章几节？",
			"A":"1：13",
			"B":"2：13",
			"C":"1：22",
			"D":"2：22",
			"Answer":"C",
			"Money":"1",
			"Out":"西1：22"
		},
		{
			"id":"82",
			"Question":"又要立志作____人，办自己的事，亲手做工，正如我们从前所____你们的，叫你们可以向外人行事端正，自己也就没有什么缺乏了。",
			"A":"安静，吩咐",
			"B":"谦卑，教训",
			"C":"智慧，教导",
			"D":"谨慎，指教",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"帖前4：11-12"
		},
		{
			"id":"83",
			"Question":"“你们要休息，要知道我是神！我必在外邦中被尊崇，在遍地上也被尊崇。”此经节出自诗篇，几章几节？",
			"A":"45：10",
			"B":"46：10",
			"C":"47：10",
			"D":"48：10",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"诗46：10"
		},
		{
			"id":"84",
			"Question":"我今日所吩咐你的话都要记在心上，也要殷勤____你的儿女。无论你坐在家里，行在路上，躺下，起来，都要谈论。也要系在手上为记号，戴在额上为____；又要写在你房屋的门款上，并你的城门上。",
			"A":"教训，经文",
			"B":"教导，记号",
			"C":"指导，印记",
			"D":"指教，记号",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"申6：6-9"
		},
		{
			"id":"85",
			"Question":"“因为无论在哪里，有两三个人奉我的名聚会，那里就有我在他们中间。” 此经节出自哪本书？",
			"A":"马太福音",
			"B":"约书亚记",
			"C":"申民记",
			"D":"路加福音",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"太18：20"
		},
		{
			"id":"86",
			"Question":"自从造天地以来，神的________是明明可知的，虽是眼不能见，但借着所造之物就可以晓得，叫人无可推诿。",
			"A":"大能和能力",
			"B":"公义和权柄",
			"C":"诫命和律例",
			"D":"永能和神性",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"罗1：20"
		},
		{
			"id":"87",
			"Question":"“我的羊听见我的声音，我也认识他们，他们也跟着我。我又赐给他们永生；他们永不灭亡，谁也不能从我手里把他们夺去。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"约10：27-28"
		},
		{
			"id":"88",
			"Question":"我们若遵守他的____，就晓得是认识他。人若说：“我认识他”，却不遵守他的诫命，便是说慌话的，____也不在他心里了。",
			"A":"诫命，真理",
			"B":"命令，律法",
			"C":"话语，诫命",
			"D":"律法，权柄",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"约一2：3-4"
		},
		{
			"id":"89",
			"Question":"“因为你们是重价买来的。所以，要在你们的身子上荣耀神。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"林前6：20"
		},
		{
			"id":"90",
			"Question":"当趁耶和华可寻找的时候____他，相近的时候____他。",
			"A":"找寻，询问",
			"B":"询问，亲近",
			"C":"寻求，请求",
			"D":"寻找，求告",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"赛55：6"
		},
		{
			"id":"91",
			"Question":"你们亲近神，神就必亲近你们。____的人哪，要洁净你们的手！心怀二意的人哪，要____你们的心！",
			"A":"有罪，清洁",
			"B":"愚钝，洁净",
			"C":"聪明，保守",
			"D":"无罪，守护",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"雅4：8"
		},
		{
			"id":"92",
			"Question":"我们若遵守他的____，就晓得是认识他。人若说：“我认识他”，却不遵守他的诫命，便是说慌话的，____也不在他心里了。",
			"A":"命令，诫命",
			"B":"话语，律法",
			"C":"律法，真道",
			"D":"诫命，真理",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"约一2：3-4"
		},
		{
			"id":"93",
			"Question":"“因为你们是重价买来的。所以，要在你们的身体上荣耀神。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"林前6：20"
		},
		{
			"id":"94",
			"Question":"“当趁耶和华可寻找的时候寻找他，相近的时候求告他。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"A",
			"Money":"1",
			"Out":"赛55：6"
		},
		{
			"id":"95",
			"Question":"我所____的神啊，求你不要____不言。",
			"A":"赞美，闭口",
			"B":"敬拜，安静",
			"C":"荣耀，闭口",
			"D":"尊敬，安静",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"诗109：1"
		},
		{
			"id":"96",
			"Question":"你要使他们心里____，使你的____临到他们。",
			"A":"刚强，恩典",
			"B":"坚强，话语",
			"C":"刚硬，咒诅",
			"D":"发怒，怒气",
			"Answer":"C",
			"Money":"2",
			"Out":"耶3：65"
		},
		{
			"id":"97",
			"Question":"“我必不怜悯她的女儿，因为他们是从淫乱而生的。” 这句经节对还是错？",
			"A":"对",
			"B":"错",
			"Answer":"B",
			"Money":"1",
			"Out":"何2：4"
		},
		{
			"id":"98",
			"Question":"论到_______，我们有好些话，并且难以解明，因为你们听不进去。",
			"A":"约翰",
			"B":"约书亚",
			"C":"耶利米",
			"D":"麦基洗得",
			"Answer":"D",
			"Money":"1",
			"Out":"希5：11"
		},
		{
			"id":"99",
			"Question":"耶和华听了我的_____；耶和华必_____我的祷告。",
			"A":"祈求，应允",
			"B":"要求，答应",
			"C":"恳求，收纳",
			"D":"需求，垂听",
			"Answer":"D",
			"Money":"2",
			"Out":"诗6：9"
		},
		{
			"id":"100",
			"Question":"_____！那些自以为有智慧，自看为_____的人。",
			"A":"祸哉，通达",
			"B":"看哪，聪明",
			"C":"神啊，尊贵",
			"D":"灾害，宝贵",
			"Answer":"A",
			"Money":"2",
			"Out":"赛5：21"
		}
	]
}